親戚舖頭扮良心小店

親戚開舖，本身藍，宜家市道差係lihkg放打手扮黃，好嘔心dllm。。。。

證據？

唔知開唔開名，但大家唔好見到post就o衝去幫襯。。。。

未想大義滅親，大家自己睇路，生意人好多都係牆頭草

開名加source

弱智

名都無, 有咩討論空間

事實上係，佢係family group到講：放句香港加油，又真係一日多左幾千蚊生意，話攪到咁收返d年青人錢都好合理，好L嬲

樓主你可否去藍屍group 出post?

咁你開post做咩

唔開名 有乜用？

名你又唔開

開名啦 唔開名個post 冇意思

唔開名你就收皮啦

弱L智

唔開名咁你想我地做咩呀？死on9

唔開名既話 開post黎做咩？

唔開名就咪推啦

一開名就自爆，大家自己分析下先幫襯啦

開名啦 屌你

開名加whatsapp 內容

咁你講間舖喺邊啦？

唔開名就收撚皮啦

唔開名開post托7呀

On9買佢個voice之麻,揀老婆咩

開post叫你班街理智啲,要fc呀

係又屌唔係屌，成班藍絲咁

講又唔肯講，浪費時間

唔撚開名就咪阻住啲有用post係頂

就係想講呢樣野。。。

咪撚推 分化撚嚟

你自己先摺埋啦
香港萬鳩幾間鋪 弱智

最少都講喺邊度同賣乜啦

屌你
開名啦

你唔開名
閪知？

你係度刷存在感咪重噁心

一係開名，一係收皮

善用不推文回覆

樓主覺得開post個意義係邊？

no name no talk

點lun樣分析到？

冇問題，話比人知企邊一面先有生意

咁，不如重組返個表態時序，六月就表態一定係良心店

負評 上一頁
就算回覆都要揀不推文

樓主酸緊個親戚賺到錢， 自己咪開返檔搵錢囉

開名啦

唔開名 廢post 請善用不推文回覆

開名啦屌你老母

廢話

你老母做雞
最近由藍變黃

真 已Fc
唔開名 開名就自爆

唔撚開名同比證據就縮返入閪到啦

咁我春知邊間呃我地錢啊

又唔撚開名？

名呢

樓主老母扮黃絲開雞竇，好撚好生意，d性病阿伯個個無套中出

開名

樓主 你唔開名都比少少暗示我地估下
乜都冇叫人點幫你

藍屍店主葡萄呀？

係架啦，你敢出聲支持就收錢收到手軟

藍屍撐警有冇藍屍會出錢支持呀？全部垃圾自私撚黎，屎就有得你收

呢d 咪民意囉

又冇source 又唔開名想點？

DLLM

一係開名，一係伯母

好撚鬼

收皮啦淋喂哇

唔開名就摺埋啦

咁都唔開名，你個良心跌左去邊？

講下邊區都得掛

唔開名即係分化撚

大家分析吓啦

冇證據你講乜鳩都得啦

你唔開名，我哋都無野做到
如果你選擇唔開，咁我就唔知你出post黎做咩，就咁

又要講一半，又唔開名，咁你開個thread 嚟做咩？

似分化撚
想我地疑心疑鬼
唔好再回po呀

On9 po

快d開名

旺角地鐵附近，希望見諒，大家發夢再見

屌你開名啦
否則不推文

你唔開名開po做乜鳩呀傻閪

開名啦，，，

blocked

名都無就咪開po啦

名/地區/業務性質 咩都無

唔開名你就收鳩皮啦

樓主
我而家正式宣佈

我𨳒你老母閪呀

由個post沉啦 根本唔值得討論

樓主開post意義？

On撚79咁你開呢個post嚟把撚咩 唔識得用同音字或者地圖標記代替咩 仲有最重要嘅證據呢？ 無就咪撚走出嚟啦班人只會屌鳩你係分化撚咋濛撚

咁你開個post黎把撚？

唔開名就收皮啦

講咁耐廢話又唔開名

大家都玩過
你個次大戰咗幾多回

唔開名就咪撚開post啦戇鳩

一路做一路嗌光復香港

扮都扮好啲，起碼整幅連儂牆先否則唔會信

又玩分化

食屎啦玩抹黑
9up 出個post 就想離間良心舖

唔開名就咪撚開po啦

9 up當祕及
就算扮黃都唔緊要，證明我地抵制有效

假膠post

不推文

唔開名就咪撚開po啦x2

唔開名死全家啦

屌你淨係識放過親戚

同大陸狗有咩分別

開名La屌

其實有咩咁出奇,商人ma,但又有咩所為起碼佢會咁講,理得佢真唔真心

一黎你唔督佢灰fc唔到
二黎其實逼到藍要扮黃都係罷食行動既目標之一
我地要做到個勢比人知，消費力係黃到
班藍只係低收入廢老，商店想生存就要想方法迎合我地呢個本土市場

支持要fc左先
善用不推文

唔係開名不如死埋邊先啦好嗎

屌你老母 分化撚

無證據 = 陰謀論
你FAMILY GROUP對話又無, 店名又無
咁樣就搞到人疑神疑鬼以為D黃店係假扮, 咩居心呀

不推文回覆

連登仔都踢爆幾個扮黃舖上黎搵客
啲人有眼睇架

報料form:

名定老母？

無圖學咩人開post

咁你開post有咩用意？

開名最多都係屌你親戚

名都唔開就屌你老母

我夠話我識整火箭啦，無圖講西咩

樓主老母比狗屌三萬次

開名啦on9

開post就係想大義滅親
乜撚又未想

唔開名就收皮
記得不推文回覆

不推文

你出黎做乜
唔開名又出黎叫人小心
唔開名你都俾啲hints
你咪唔好爆係親戚舖頭囉
一開po就錯標題

都唔知係咪對家嚟搶生意！
又唔開名，又冇證據！
玩抹黑呀？

不推文阿DKLM

陣間上熱門 就中五毛計

樓主可唔可以講係邊一區嘅食肆
等手足們有個戒心

善用不推文回覆

唔開名不如唔好講慳返啲data

唔開名學人開post？

我真係屌你老母 你直接講個名出嚟啦

無名講經？同狗一樣無冧把我點投訴啊？

浪費時間

dont pish

開名 親自去問
再唔係拎埋舖頭做連儂牆

屌你老母 唔開名學人開post

人地而家搞抹黑 講邊區 等你有條刺 講乜都贏
咪再推

各位係咪唔記得又不推文回覆呢個功能
屌完好記得㩒

辣殺po玩捕風捉影

黎叫春又唔係大義滅親

咩都冇，想點幫襯都唔得啦

唔撚開名就咪撚開post啦 阻撚住哂

垃撚圾

開名啦屌你

屌你老母 一係開名+證據一係收皮啦
p.s. 不推文

開名nlm

開名pls

開名等fc
到時仲要post過去藍絲group 等佢假黃變真黃

樓主老母俾狗屌

邊區又唔講
賣乜又唔講

樓豬大伏狗

事實
商家知做黃絲搵到食已經夠

咁你開post做乜鳩

如果想嫁禍 尋仇
樓主死 全支國

( Show Blocked 自己睇路 User - 兩皮清兵自問英雄 )

又唔撚講邊間, 出POST博屌

樓主唔開名就死全家

樓主係鬼
等大家對黃絲小店有懷疑
食屎啦DLLM

屌講咁撚多又唔開名
講真 依家點分析到咁多呀
快d開名啦

開唔到名我祝你永世做大陸畜呀樓主，屌你老母

樓主現實係咪都你黑人憎果啲

屌你老母啦
你仲弱撚智過你親戚
人地都識呃鳩人搵多一千幾百做棺材本
你條弱智連鋪頭名都唔撚識打出黎
仲學人係度開post
成家一樣冇撚腦

雞煲

其實真係唔知你開post做乜
戇鳩仔

放係藍屍GROUP啦

邊區賣咩又唔講，香港今次輸就玩撚完

on撚9，完全無point，係到刷存在感呀？收皮啦弱智仔

on9

總之邊個敢發聲就幫襯嫁啦

好過幫襯奶共既舖頭

屌你 開名啦
你唔係想大家比藍絲呃錢啊？

屌你老母咁你同屌曬全香港所有表態過嘅舖頭有咩分別

開名啦DLLM

你開post做乜9？
善用不推文

咁你咪撚開post

唔開名我可以點樣fact check

又唔講名，都唔知係咪沫黑

開post唔開名
叫人唔好亂幫襯
除咗想分化想有黃色餐廳外
諗唔到有咩其他作用

親戚籃你都仲幫
即係你都藍啦 on9
收皮啦你

link 又冇，名又冇
你話黑警從良都得啦

Push

摟屌囉
屎忽痕囉

知既又唔開名，點fc?去問米？

On9

記住不推文功能

咁好心你講邊間啦 屌你老母

葵廣？

推
一開始傾罷藍店嗰陣咪已經討論過間舖頭口講係黃實際係藍嘅可能性

唔開名你累埋其他真良心店呀
一係就唔好開post啦

冇證據，好明顯係分化

開post出嚟派膠

開名啦你老母

開po冇source冇圖你都幾撚無品

唔撚開名你就收皮啦

大義滅親

點FC, 落單之前盤下個老細？

得啦，返去拜山啦屌

( Show Blocked User - 兩皮清兵自問英雄 )

唔撚開名你開post做乜撚？

樓主on9過藍絲？

手足

fact check以後話自己良心小店果啲呀

你地唔好成日比當前既野遮住對眼

諗下以後啦

唔得
因為樓主既目的就係反分化我地
點可以因為你一句去分化返自己人呢？
樓主唔出名建議不推文+block

樓主唔開名連累埋其他良心小店
純係散播猜疑
不推

唔開名就當你扮嘢

唔撚好害其他良心小店

開名未呀

冇名冇證據出黎打兩隻字我話伯母俾我屌緊都得啦

圖都冇張你話乜都得啦

樓主 你食咗屎呀 唔開名咪po上嚟啦

樓主你出得post都唔怕親戚起底啦
一係透露吓係咩類型食店 （小食/中式小菜/西餐）
邊區
都可以講吓掛
如果唔係你出個post
幫唔到大家 仲俾人日日鬧
為乜呢

開埋啲廢post

咁都要block

叫你地做fc

唔好盲信人

又話分化

又要比你地屌，又要比你地block

惡過狗

分化撚post就咪撚再推喇

屌你啦 係到製造猜疑
名又唔開 係到叫人自己醒水

On9咁咪成功分化左囉

唔好再理垃圾post

dllm 名都唔開

開名都唔好信，除非有圖證明。未知係咪借刀

On9

第9頁啦
名呢？

知既一定係熟人，熟人又話唔想大義滅親，咁點fc?
fact check唔係講就係，都要有知道fact既人提供到證據先fact check到，而家樓主話親戚上網扮黃，咁靠網上言講已經fact check唔到，諗下以後都要講個方法出黎，得個諗字，然後呢？

On9
你唔開名 又咩證據都冇
同羅范有咩分別
你話自己分析
咩都冇分條毛

屌你老母啦咁，咁你同為虎作悵有乜分別呀，懦夫

負皮 上一頁

樓主唔開名仲累埋全部良心小店俾人質疑，呢樣又點計？

開post目的就係想人唔好專登去幫襯黃店 用心惡毒 樓主死全家吧啦

屌你老母臭閪分化撚

開埋啲垃圾post唔知做乜

屌唔開名開乜撚po

就算係真都一樣要幫襯！ 撐黃有生意，我要全城染黃

又唔開名，on9

分化撚

唔理真唔真心
總之公開表態支持香港人就得
亦歡迎其他保皇商戶轉軚

On99唔開名就唔好開post啦
扮良心就因住比藍屍搞啦

Send去藍group講到佢有咁黃得咁黃就可以了。

Whatsapp family group嘅嘢點fc

呢句真
佢地肯表態=有付出
咁咪去下支持
反正都係要洗d錢

想分化？

樓主正契弟

屌你 係咪玩野

就算係假有咩所謂?懲罰完佢俾佢開心一排
可以做到宣傳效果
等其他藍店仿效

咩類型既食物？

請善用不推文回覆。
無舖名，估都無得估。

你老味正一冚家鏟

樓主分化撚，想我地自己懷疑自己人
不推文再block柒條on9仔唔該

屌你老母臭閪
開得名未

睇？你唔開名我點撚樣睇呀？

一定會有啦

唔開名
但開自己老母臭閪出黎比人屌？

on撚9

你唔撚想開名 你就唔好撚開post啦

呢D POST同有藍衫打義士,左膠阻止唔比還手一樣咁ON9

分你老母析咩
又要講又要驚自爆就咪撚衝出黎開post阻撚住個熱門
做人做到你成隻龜公噤咁撚柒做你老母果個真係慘

開名 Ching

唔開名你開post托柒

樓主死全家

講到咁易扮,你叫警察扮黎睇睇

answer or mother

擺明黑警扮嘢 係度浪費大家時間

賣咩㗎

分化L
你估表態咁輕鬆啊 要面臨藍絲搞事又要面對ccp打壓
佢肯企我地呢邊我唔理佢真黃假黃都值得撐

佢有放優惠 派野比前線 咪ok囉 每個人會識分

咁你開POST黎做咩

刷存在感

唔開名，冇證據，我哋有理由懷疑你係想玩分化，搞到支持黃絲小店既人估估下

負評樓主 DLLM

垃圾post

無名講條撚呀

唔開名真係把撚，要呻的話就返去IG FB啦

On撚鳩

jm9

睇黎抵制藍店成功
樓主唔開名就咪撚開post啦

AGGER樓主想靠嚇等大家每次去黃色舗頭都要懷疑一餐

唔開名就收皮啦屌 又要誚又要怕自爆
呢啲野點撚樣FACT CHECK呀 係咪要拎住測謊機去搵老闆?

唔開名即係又係打稻草人 熱狗手足黎

似係呢間wo 推

屌你老母 唔開名講嚟把撚？

根本唔需要擔心藍絲店扮黃絲店
因為撐黃絲,會流失藍絲生意
撐藍絲又會流失黃絲生意

的確係
但呢d野飲店真係得後生仔買居多
仲要係旺角
佢應該好賺過之前
反而就算佢係藍絲店都唔會有藍絲幫襯
d廢老唔會捨得買二十幾蚊一杯野

而家咪fc緊你個on9 post囉

呢d都冇計，好多生意人表裡不一

好似我親戚最近生意大受影響，前排親戚飯局都愁眉苦面，係咁呻，點知一講到反送中就扯哂火咁講

冇生意都支持佢地啊，佢地係為香港人爭取！

真係估唔到，明明成班親戚都藍低，感動到

所以其實冇表明自己係藍嘅鋪頭已經要多多支持

已經做到效果，明又好暗又好，就要做到你想生存，就唔可以唔理我地呢d 真香港人！

名都無 淨鳩up

一係開名一係躝，婆婆媽媽咁做乜鳩

比個字黎估下都好呀

垃圾post由佢沉

呢間就真係扮做香港人生意

仆街SUNNNY SunMarkrt代購公司扮以香港人為主 但講支那話

樓主傻閪嚟 大家唔好推

咁嘅垃圾po都上熱門

假黃都幫襯，吹咩

開名啦
我信真係有，不過令更加多藍屍商鋪轉投陣營都係好事
大家要廣傳黃色商舖先賺錢，藍屍商舖等執笠

屌你老母啦唔開名就咪撚開po 嗮時間

依野真
近排見到咩whatsapp係到講香港人加油,就叫大家去支持

最簡單：咩都唔L 幫襯 日日番屋企食飯 + 陪屋企人最實際！

屌你老母 開名啦

開po 又唔開名 你想出黎分化就出聲啦 死返入你老母個閪到啦分化撚

你乜都唔講，我話我係美心太子女外藍內黃呀大家快d幫親

負皮同屌樓主老母

屌你老母去做雞啦咁

扮良心小店? 無所謂
順得哥情失嫂意, 有黃咪無左藍囉
話唔定扮扮下黃, 都變假戲真做
唔出聲其實都無咩影響, 只有想食晒兩家茶禮, 時黃時藍, 先會仆街

開名啦
做乜鳩

on9 post

咪再推

比人屌到閪都爛

咁搵狗屌你老母個爛濁梅毒閪啦 弱智閪

唔好成日出on9 post得唔得

你自己fc咗 但唔開名 想害尻地？

邊間鋪呀屌你老母

又唔開名 都唔撚知你開po來托7

藍絲老闆唔抵得黃絲暴徒懲罰黃絲鋪頭搞到佢地提早拉閘收工而自己繼續拍蒼蠅？

藍店想用狗招𠝹黃店生意
下流藍蛆

on9唔開名就當你5毛
想叫人唔去黃店

你唔撚開名就收皮啦垃圾
講經咩屌你老母

冇問題喎，即係同全世界講企啱邊先有生意做
無論你心入面點撐共，共產黨都唔會俾到生活你

歡迎所有藍絲商店喺門口大大隻字貼上「光復香港 時代革命」

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌你唔開名講碌柒咩

唔開名又冇證據就摺埋啦attention whore

請善用不推文回覆

On9仔

block得

你唔放證據 得！
放個名 我地幫你fc！
等咁耐乜都冇 收皮啦你

講d 唔講d 就收皮啦，
大家唔好幫佢推

Block 9條柒頭佢啦
垃圾post唔好推
請善用不推文回覆

屌但你唔用

信你 但你都要比我地估架。。

就係fc 緊

壽司店呀？

拿 佢叫香港人加油 但佢有冇做過乜實際幫手 例如派水/折扣

廢柴

唔開名就收皮啦 學咩人開post

開名啦屌

樓主擺明想分化
順手講多句,大家最好以後消費跟住張黃絲店鋪既list黎,其他鋪頭都當睇唔到.經濟手段要長時間先見到成效.如果手段唔極端啲,效果會仲難見到.

咁你開po 分化把撚咩

想靠分化都俾個名黎啦on9仔

樓下唔好再推啦

祝樓主同樓主親戚都死全家

你唔比證據唔開名由乜易你係藍既想害死啲小鋪，
我當你真係黃既，咁仲衰啦，因為你唔肯開名所以害晒其他比人po過上連登既良心小鋪，因為你一間野，值得咩。
不如就一開始唔好出post啦

無證無據，就算開名都未必係喇…

無名玩嘢啊

開名啦
佢有心扮良心小店既可以點分

唔開名 開post做乜柒

我見到你咁on9都好嬲

唔開名係想抹殺其他良心小店？

同路人都係咁講，你咪撚咁憨鳩啦，同啲藍絲有乜鳩分別？ 打兩隻字就真相呀？

冇名 開死啦 搞分化？

樓主明顯係出嚟搞事分化啦
不推文回覆

講真就算係扮黃 佢向public公開嗰下已經同真黃一樣要承受個cost
你估今時今日資訊咁流通仲要可以食哂兩家茶飯咩

你開呢個po想點先咁

唔開名咁點叫人小心啊
講啲唔講啲又搞到個個係到猜疑
一係你縮番埋一二邊

你咁包庇你藍絲親戚，又唔開名又要出post，你藍絲泥？

睇username都知係阿Sir

你親戚得你呢個親戚？
Between 請善用不推文回覆

單機啦你條撚樣

你on9？

7小陣啦你
平時一定係邊緣人所以先上黎開po拎存在感
你個po好撚廢 垃圾

唔開名你開po做乜鳩

咁多頁都唔開名唔俾證據

報料form:

自己報 唔好撚要人屌

又要開post又唔敢開名
樓主現實生活中一定係好軟弱既人黎

到第15頁都未有名，玩完

樓主5毛分化撚

fact checked!

dllm最憎人講d唔講d
係係3就開名 咪撚喺度扭扭擰擰

講完同冇講有咩分別

開名啊

名你又唔開
咁撚多親戚
捉都捉唔到你啦

扮哂有正義感
哂9氣

屌你開名未

唔開名唔好post! 當你分化撚

你有料又唔爆出嚟
知唔知而家香港人好撚忙
唔得閒同你分析邊間鋪黃定藍

預期嘥時間去分析
不如去做下文宣好過

喺到浪費香港人
你有屁就快啲放
唔好放啲唔放啲

喺到浪費香港人時間

係呀 係你弱L智 冇錯

收皮啦樓主
不推文回覆

咁你出嚟做乜9

屌你係上嚟呃正皮炸麻

收檔啦你老母，又要威又要帶頭盔，唔撚開名就咪撚post 啦

屌你老母垃圾po都推到上熱門

弱智已block

起完底根本就係五毛分化撚、即block

名or 老母

係咪呢排比隔離舖少咗好多生意所以抹黑
低階戰術

善用不推文

樓主何嘗唔係食緊兩家茶禮，好嘔心 DLLM

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告